PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（147）竹內美宥愛我

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（146）宮脇咲良愛我

[V LIVE] 海允 Coming soon! 09.21 PM 7:00

終於

1.

2.

3.

4.

5.本尊高真(原來高宥珍正咗名做宥辰)+some pics

6.
塔諾:將朱里回復返本來面貌

7.

8.

9.sakura make-up tips?

10.

11.

12.pd s4?

13.今日(20/9/2018)

14.

15.sakura see see lah

16.討論pristin,日本地下偶像文化

17.

18.https://youtu.be/cC9ijxcaGD4

19.produce nk

20.

21.https://
佳恩去旅行同媽媽

22.https://youtu.be/7v2ohakhtvA

23.

24.PRODUCE48 遺憾 TOP 15
1.佳恩入唔到頭12
1.4Mi出唔到道
3.允真自爆
4.買唔到___fail出道之後首專
5.高宥真，尾哥跳唔到rumor
6.美猴王三打白骨英但最後包尾
7.初媛Vocal但係做得一次main vocal
8.禾豬因病退出，卡13名曬左個位
9.海外冇得投GGG
10. 地獄少女惠里終於訓醒但可惜出局
11. 紗英現場高票但0鏡頭
12. __係日本出席活動無戴慰安婦章
13 裴櫻無糖派，最後另結新歡
14 無rapper, cheetah無工開

25.宮脇咲良
2012 總選 47位
2013 總選 26位
2014 總選 11位
2015 總選 7位
2016 總選 6位
2016 紅白 5位
2017 總選 4位
2018 總選 3位
2018 PD48 2位
2018 Fortnite 1位

26.

27.

28.

29.應該係第一張我唔想save既尾尾圖

lm

成功搶灘

美久個邊清好多

尾哥已經70支塔
又破記錄

留名

唔通要dl tik tok

留名先

慘，得4支

已經下載左

話說唔見奈子機場相既

LMLM

金彩元, 一個被韓飯笑言靠直拍打臉安俊英的練習生

點解依個咁少負皮嘅
同埋summary個gif想點

貼返我mikubb先

唔知有冇人睇到
係post尾

爐石都有開sr

睇邊個用？

尾姐話會用

等人放上twitter算

第一頁留名

嗰個sr係miho

話說Sakura係飛鹿兒島

最底嗰張犯晒規

今朝佢話飛左去福岡喎

最底個張

講錯 睇返原tweet圖係話出國
即係佢今朝返福岡 岩岩飛韓國
好似係

我寧願唔睇呀

miu上緊韓文堂

發覺金彩元真係固定有dislike架喎

dllm今日唔洗po cafe相

blur得重手d
冇升級cafe

j 痕,快po

多謝比負評果位仁兄一直咁留意彩元

定其實佢唔鐘意你本人咋

娜B

我post都會收㗎

名都未讀完就停咗

唔是啦
我出都一樣有DISLIKE

係連隔離PO既人PO都會收

幾支？

今日cafe相有咩特別??
___專題??

所以話佢真係好留意彩元
話說望住彩元D直拍係會令人有戀愛既感覺

格仔專題

哩個就真係撚唔明 究竟邊個post先anti izone

應該得我同你同茄子會認同

隔離已經有cafe相
j到我

根據上次直播所講, 聽日直播應該會有久違既"餓o靚治"睇

其實你哋講緊收乜嘢?
負皮?

純粹成員每日輪流po1/2張相+一段廢話

其實第一張gif係幾可愛嘅

Lmlm

果種仙氣真係隔住個moon都感受到

你自己慢慢J

隨機member?

我又摸

究竟決賽D表演會唔會有直拍

都係嗰張可愛啲

搵唔返隔離post， 一直以為隔離沉咗底

隔咗咁耐都未出就咩事啦

幾日前已經見到有佢同中野郁海拍個幾條tik tok片

韓國區第十一個
好似

曹婦如果p得好都唔算樣衰
希望大家唔好再盲反了

！！！！！！！！！！！！！！

你第一句up乜

個日Live點會有

究竟要愛到幾時

收到風下尾岩岩又破百塔

盲反？反佢有根有據
唔好屈人盲反ok

見佢地周圍望緊唔同嘅cam，應該唔似會有
如果對眼只望前方，都話可以估下會有

樣有得P, 性格無得P.

好燶

呢個真

大家都唔會認名

不要等到了後期柔理形像變好後，在笑嘻嘻得說什麼打臉什麼的話
by 簡淨i

手足你改成咁 搞唔掂喎師父

見你咁講即刻令我覺得美猴D鏡頭感真係好屈機...難怪可以三破白骨英

個名特登轉返做繁體

佢唔係一直係嘈推咩

原來係單人相 唔洗blur啦咁

p得幾靚

唔記得

其實佢眼大啲，鼻高啲，嘴細啲，波大啲，腳長啲都算靚女，大家多多支持下

珠推

lol in SK baseball team match, someone put an electronic message saying
"Tomorrow I'm going to the army 😭 SK fighting! Nako-ya I love you❤"

好勁 棒球場LED板示愛

agger

性格呢

好在而家縮短兵役，出到嚟仲有得喺韓國追nako

軟件由is果陣已經冇得救

小妹留名

佢肯戴襟章去日本活動，都可以支持下
我仲會入fs唱住cool呢支持佢

有j小妹

連你都頂唔順了
算數啦

奈子老公留名

又燈

我想問櫻依家係咪係韓國?

賭癮起

收皮啦

好似喺日本

去搵佳恩行街未

小妹冇J係已知事實

已負評 請反省

奸父留名

小妹(已切)

食負皮啦你

原圖柔b靚到痴線 越黎越正

真係要數下佢開幾多次SR班大叔掉嗰D塔錢等如佢投係總選圈內票數

又係掛住彩燕既日子

服左你

J咗嘈b未

完左冇放軟手力
繼續射塔

好彩我冇J,唔係實會J縮

縮到變女人

你pick邊個

有冇人可以改走佢？

佢都斬咗j，睇下嘈b可唔可以幫佢玉莖重生

Po賤婦又唔加工
隱性曹推

柔b真係好撚正

曹推豬推開始進場

我係你一定anti死____

所以絲好慘

比你地洗眼囉

尾做咩剪陰 斜分好睇

話咗唔白

個頭有啲似我愛人
屌細力啲

小妹想統計下呢度絲打人數
巴
絲

邊度似欣宜

收負評啦

邊度似禾珠

同Catgirl差好遠喎

另類數人頭

我愛人表示不爽

估唔到你口味咁偏鍾意嘈b

呢度好多偽巴

仆街啦點解我會冇啦啦喺到cool嗲嘅
仲好順口

小妹到

都好多偽絲

放soundcloud比大家聽下未

隱性__

女生「腋下味越濃」追求者越多！ 生物學家：男性聞起來是香的

LIHKG @ Android

@misamisa

知唔知醜
成班又扮絲

__推

忍唔住 我要po格甩底圖

仲要係冇意間唱 唱完先發現自己唱咗句cool嗲

咁少機場相

高恩推

等下次囉

點解影到咁

hi

比你搶左

求問點整架

其實佢地分別去邊

頭先po少張

korea

唔使多謝我

即日來回?

今日既精神面貌非常好

岩岩到 點即日

胸肌

好正

成日覺得唔應該將一個咁愛國的人打格仔
好似唔係好尊重佢咁
唯有咁突顯佢既愛國心

係咪冇hi醬, 今次去韓國?

正

團綜呢DLLM

死啦我好亂
佢地尋日飛返日本
岩岩黎到韓國?

應該係

愛國者曹b
強烈建議字幕組改用襟章

係琴日飛返日本咩

我想問
SORRY

Sakura 16號返
Nako Hitomi 17

仲有Hitomi係東京飛 早過佢地係福岡飛

ok喎

見到ig有新相好開心 但原來又係po過既相

唔知佢地今星期又拍咩

nako成隻左腳都係蚊"爛"
好誇張 似比虫咬多d真係

啲燈光衰到 執下相先好冇

原來高朱個自介都update 左
🥚🥚🥚

今日到 櫻花咪聽日要返

超多相 係咪因為冇戴口罩 個個影唔停手

櫻花真係fila代言人
nako kawaiiiiiii

幾時加埋melona 上埋去

佢地係咪冇化妝就通常帶口罩, 有化就唔帶

做咩唔用自家製袋

笑左

玩緊咩？咩Playing with camera?

係啦

咁今日去黎做咩

應該係非公開行程
拍廣告影相之類

好快姐，聽晚又有

頭先站姐未update姐

聽晚個樣應該殘到喊

p緊圖

咁撚多廣告
咪賺到笑

唉鬆賺到嘅錢
還到佢練習生條數已經當賺到
雖然佢淨係做咗9個月

跟本就係做義工，所以佢地冇兼任必死

咁9個月咁耐咩
唔係4個月咩

真定假？
咁少人follow

請尊重下呢個po 謝謝

咪就係美宥愛我咯

禾真大陸fans又會話唔公平點解佢企咁後咁角落

_ _P到咁似程瀟

佢哋唔知係咪偶校開始計起
反正如果佢喺ioi條數還清賺唔少
但唉鬆應該只係封蝕本門

p到全部好似係紙板人咁

P到好白

唉，我以為講緊唉鬆mb,原來講緊mnet

係講成員啊

g持繼續燈

屌點解睇到婦人架

櫻花關還錢咩事

今晚都好多機場圖

造型災難

同機真好

隻兔仔係 nako 簽名 ？

有冇咁好彩

好撚老土 件衫

係呀
鼻個到係佢個名黎

前有出街食飯見到膠真
後有同櫻NAKO同機

想問櫻個簽名不嬲都係咁? 冇意思既公仔？

日本妹興呢d簽名 ？

唔知

呢個都起碼個公仔似momo個も字

好似係韓文日文合埋

又幾似佢

唔通係咁？ 9估

睇唔出係K黎
你咁畫又幾似喎

又或者

好悶tim依家

以後都係呢個站位?
btw, 走油唔該.

整矮我宥真

隻手係咪摸緊nako

如果有全部人嘅全身圖係可以唔整矮
我都好鍾意膠真

我排第10但係有得企前面, 咁樣係好事定壞事...

個排位真係

係咪有bot自動sense到彩元之後就負皮佢

某人對我既愛念實在太深

p到個樣勁怪

記唔記得日文歌頭尾個企位?

我努力緊 嘗試緊

睇番彩燕嘅編舞其實唔差
可惜SNS俾權F主理

彩燕跳舞真心勁
freestyle又得 b-boy又得

[TRANS] 180920 - #Sejeong said her produce48 1 pick is Yabuki Nako

“Op: Your Japanese is good as always!
SJ: Ah, I'm still learning
op: Who's your 1 pick in produce48?
SJ: it's a secret~
op: It's Nako-chan (Yabuki Nako) isn't it?
SJ: Majayo~ (lol) (that's right)
Via cinnamonrush

心意相通送入洞房

韓妝真係好勁,
可以化到D皮膚好滑

中間fail

韓妝化個底裝已經好唔同

巴打整架?

hi醬到著

睇D 日本妹, 皮膚已經OK滑,
化完韓妝, 滑到反光好似韓妹咁

不過個人對嗰啲水光妝無好感
好似塊面出曬油咁

膠真足足矮左10CM

聽晚再試
要返工

你聽真d

唔係啦 劣改

le幅為例, 好滑
覺得滑過日妝櫻,日妝nako,日妝hi醬

2個NAKO

迫我搵返張原圖睇

有冇LINK
我搵唔到

巴打有幾愛nako

Hulkura

sakura 綠了 sakura 綠了

官tweet

咦冇左 佢del左

我up load

最終有幾多支

咦 原來又未拉好拉鍊

總是打開的神秘背包

跌隻手制出黎

好想知高朱同彩姐睇小熊維尼係邊個訓著先 兩個都話見到隔離瞓覺

韓仔出字幕真係快

隨手一拍都是劇照

暫時睇呢隊嘢都係雙c狀態 不過到mv就會走日本妹

肯定落機到上機都唔會有得抖

點解你要咁環保 用廢紙簽名

係咪俞絲囉到奈櫻簽名

佳恩係咪去左日本

收工留名

冇追一排，已經爆左十幾個post

而家都維持到一日爆一po。

個團post呢？

咁妟先收工

就收工留名

off topic
喺西鐵見到原來西野係年底就走

畢業演唱會出年先搞

幾可惜

又返工
又返工

挨埋今日就放假

冇諗過仲走得快過白麻
一直以為佢已經係畢業射程
結果西野仲走得快過佢

不遠矣

捱埋今日放4日

至少乃團係呢兩個大神走左之後都叫後繼有人
真係有後輩頂上個種

有人話youtube有投票 邊度嚟 ？揾唔到

希望係去做野唔係去玩

Youtube app個 i制
我估

依家cap圖要好小心

原來 個制收得咁埋

都係spider man

我都想放埋星期一

帶埋阿媽去應該玩居多，唔通傾入NMB48 咩

我明韓妝個底妝好自然
不過有啲人會化個水光妝
我實在唔識欣賞

即係呢種妝

做美猴後宮

美猴出過聲想帶佳恩媽媽返NMB48

帶唔到佢番NMB
帶到佢番屋企住番晚嘅我估

睇miru屋企裸體

miru 買隻真長頸鹿比佳恩

標題:總是打開的神秘背包

要做assignment

標題起得好

其實應該都有唔少記者係FAN

全部都係櫻推

又1人60本

訪問

開多幾次SR應該成版都係美久同MIU

油王降臨
呢個排名有3個都係下尾

韓國人真係好搞野
佢地D道德既理想與現實會唔會差得太還

明明好多人咩壞事都會做
但係對其他人要求做到聖人咁

下年總選谷到入圈嘅話你話幾好
最慘係而家r緊腳

美久冇啦，琴晚開左SR仲喊埋都好似得10支以內

我諗起尹智聖跳舞
放慢鏡睇到佢慢半拍然後俾人鬧

應該剩係生日先特別多
去完PD果班日本妹真係特別多
真係閒閒地都十幾座塔

美猴:你有長腿又有腰球，你正d
佳恩: 你有電眼我無

佢地可能一早儲起彈藥射落總選
完全冇放軟手力

尾哥霸左1，3，6位，班韓國大叔飯會太有錢

得罪講句
正常人都唔會下下咁射法
或者人地真係富豪

佳恩嘟起個嘴嗰下

富豪

日本d富豪會話用d錢黎抽多幾張握手券仲好
好過射比sr抽晒水

出碟班大叔仲唔一箱箱專輯搬去屋企

其實岩呀
射塔都只係叫你個username
冇咩用

下尾話聽朱里講佳恩會黎
可能會搵🥚

數百萬當係碎銀......

除非佢會計劃去握手會跟住同佢講 我係xxx係sr成日射十支塔比你果個

最重要係有錢

真富豪唔會去握手會掛，去左比人挷架點算

全世界都會有神秘飯局,到時點止握手

包場，握足幾個鐘

韓國油王vs日本富豪

之前係真係有人包場㗎
好似係總選嗰陣買碟投順便再去埋握手

包場握唔難 錢之嘛

驚抽唔到咁多張? 試下唔去大握 轉收全握票

一堆全握券

屌上緊堂後面有人㗎

AV良

水洗都唔清

男人老狗睇下女有咩好驚

好合情合理姐
上堂悶係要D野醒醒神

PS我岩岩係公司開都嚇一嚇
好驚比人見到

咁睇翻啲上堂啱睇嘅圖

真
係公司照睇

下面果張係新圖??
冇見過既

結果你個推唔出

more

中間加個元英冇哂feel

屌
中曬伏

又起身返工

真心講句 與其射塔益showroom不如留返啲錢衝總選

d人話櫻可能今晚返日本(我覺得聽朝) 因為聽日hkt下午有活動 後日有猜拳大會表演

聽日12點鹿兒島有live,趕唔切啦

如果我係韓國/日本 實忍唔住買下個航班資料20蚊雞咁平

呢排咁多崔藝娜細個相流出

應該今晚飛啦

Overhit TV CF

上緊Tutor見到Miru 真係嚇L死

上lecture睇連登要好小心

所以下面果堆「啱上堂睇嘅圖」我都冇開 多數有伏

我貼圖出名有保證都唔睇

保證有伏

返緊工都係

你個名D圖咁正 我點敢上堂睇

頭先開嘅時候
我聽到後面幾個女仔倒吸了一口氣嘅聲

可能佢都覺得正
你應該問佢要唔要開心SHARE

估唔到大家咁睇我

落堂睇

可能佢地都係絲打追緊post

點解唔係見到張圖所以

你同美猴都係上堂必睇

我係唔係應該當依句係讚賞

開左個File儲圖

補血

不如一槍打死我.jpg

唔好召喚misa啦

仲癲高尾哥

而家佢都掛住J腳啦，點會理哩度

落左堂 碌返前面睇相 頂你地張張都係高能

我愛你

今期係咪冇miru

Minjoo個fd做咩咁睇唔開

你地2個同一時間post,但一個加密另一個唔加

買住呢本先

撞車現場

佢加密愛佢果句啫

佳恩搵我未姐

出左? 呢本必買

訂啦，9月29先出

diu我搭緊JR

即係咩

仲有幾多日先返
仲有冇買野?

佢個朋友唔係kriesha chu咩

我想要韓妝MIU

聽日返 等陣睇吓有無時間去買akb cafe

JR mode ON

成日搞錯佢兩個

原來係去左大阪,有冇日本妹係個邊

成間cafe買左佢

我手殘咗

間store都可行下 好多folder 匙扣之類

出現了

去啦，你實大把野買

好有錢

我比較鐘意買poster

頭先上堂唔睇得嘅嗰個
好似

點解咁多奇怪廣告

據說呢啲廣告係同你啲瀏覽記錄相關

你冇帶錢去咖咩

叫佢比返你咯

可以打敗尾尾既女人得番一個

vv

話分頭行自由活動 所以要少少錢
掉佢去 bic cam or藥妝店就得啦

IZONE VLIVE NOW~~~~~~~~~~

vlive

CHAEKURA

頂 izone 依家vlive？邊睇到…………

整韓式月餅 佢哋松餅(鬆音)
挨鬆冇改錯名

等你哋文字直播

死嘈婦坐hi醬隔離阻住晒

啲假笑聲

食得既

日本妹慘 唔知佢哋jm9

你冇裝apps咩

彩櫻奈美坐曬一齊

屌 日本line好似搭枱咁

上緊堂個陣,張圖愈正就愈伏

彩櫻堅甜 啱啱彩燕望櫻個樣

語言不同係最大問題 日本line全部靜晒唔知你哋jm9

128k圖都load唔到

日本妹唔知佢地玩緊咩

有個識日文既唔揀 抵啦

我要舉報！右上角有兩個人拍緊拖！

專心望左手面

如果佢偷去握手會，我唸唔到到時個會場點

有幾個識韓文既都冇揀

兔子Minami

公費戀愛

日本line好鬼慘 搭唔到爹

唔想用數據睇…

彩燕：我地已經係戀愛關係嗎

自成一角

想象唔到日本line唔係度，彩燕會幾孤單

轉無限plan啦

佢哋喺到做乜
屌一入就見到-__望住個cam

HI醬同娜B坐咪好

同NAKO去過乃團 俾STAFF發現 之後捉返佢地走

無限咪冇煩惱囉

今晚見到村重佢就...

秋夕整餅

頭先彩元搓左舊屎出黎

覺得SAKURA,NAKO,HITOMI,彩燕,清純,子瑜坐埋一齊好D...
佢地氣場好似差唔多

發覺彩元同權嬸並無因為武林既關係而特別fd

屌你老母cameraman zoom大嘈婦塊面

食緊飯㗎仆你個街
望返部機就係影住___

睇完呢到轉返去睇見到愛國曹大頭,嚇撚死人

Kriesha Chu本來就solo同埋有些少（真係些少）人氣，同sad frog同公司
金素熙係hunus嘅，有個組合叫elvis嘅成員
不過金素熙呢個名仲common過嘉欣家明
pd有兩個叫김소희嘅人
Season 1嗰個最出名

想補救,最理想就係膠真,藝娜仲有權F 3個左右part住好過而家咁樣3個日本自己坐哂一邊

好似比人杯咁

去nako握手會？

大家都唔識日文 坐側邊都cue唔到

又放閃,盲啦

啲人話伊生黑

乃木坂呀，佢係西野七瀨飯

點解要捉佢地走？

等緊一月完plan轉自由鳥

一早應該拆開三個架妹，分哂圈子咁冇癮

好sweet, sakura整彩燕, 彩燕整sakura,
熱戀期

係櫻花啊

唔睇啦 屌 等cut

權F我唔肯定
但膠真藝娜呢D唔會冷落左自己旁邊個個,你唔出聲就不停撩你出聲
唔似而家咁樣由得身邊既鳩下鳩下冇哂聲咁唔知做咩囉

兩個都玩kpop star所以成日撈亂

怕左班毒撚

你地手機睇係咪慢D?
BTW岩先櫻花問HI醬好食?之後食左一啖但睇佢食完個樣好似麻麻

禾真娜B氣氛製造者

快D完呀，今晚上唔到飛機燒mnet佢

唔識日文唔緊要
整完舊野咪隊畀佢望下都叫交流好過而家你有你整,
整完就隊出去正係畀同自己同語言既睇
真係好冇癮

屌唔睇啦
飯都食唔落啦

自由鳥爆左容量，之後上網好慢

岩岩彩櫻又放閃，你做咩咁早熄!!!!

彩櫻真係閃到

咁又係，兩個蘿莉控最愛都黎哂

一定有彩櫻cut嘅
我個飯凍曬我都未食到一半
望親手機都係___

所以我已經養成只睇blur版既好習慣

就完

Orange嗰次一開波彩元好尷尬

某曹唔鍾意日本人就梗架啦, 你仲安排佢坐日本人果邊

佢地好撚正呀

彩元親古係高恩同海允

frog 0鏡頭+冇野講, 應該放佢埋日本妹堆
彩櫻又放閃

睇得出係同事囉

權F咁舉法唔攰架咩

結果
希望佢join到禾真娜B日本line嗰啲
我見佢都好有膠嘅味道

權嬸同屎眼就真係fd

第三次Vlive都仲係好尷尬...

屌你咩....膠真同HI醬整心但中間有個___
有冇人可以P走佢

根本就白痴個坐位咁安排
岩岩仁美同膠真2個傾得開心中間夾住個嘈婦係到
一開始以為仁美整完係show畀嘈婦,原來唔係,係畀膠真
嘈婦係到低頭自己做自己
之後岩岩膠真搵仁美又係..嘈婦又係低頭自己做自己,好奇怪

我反而覺得係鏡頭後先睇到佢地frd
反正同公司日對夜對

下次會喺權F隔離
上次張雪糕相

一齊派膠

結論：無人想理曹婦

膠真舊野真係SAD FROG
笑死

好期待

珉周好正

點解某人個樣好似又唔同左
version幾

語言不通係一個問題

日本妹成日飛黎飛去根本冇時間相處都係一個問題

feel到好難食

今晚又飛

櫻同彩 因為私底下聯絡先會咁熟

開個vlive又飛一次真係痴線
班韓妹未有JOB做不如去日本住一排好過喇
培養感情嘛

望下啦
膠真唔識都叫學左幾句日文用下
語言不通係冇咁方便,但因為唔識就唔去交流
呢隊野真係死撚硬

到最後係講英文

娜B被欺凌

彩元同藝娜D互動好搞笑

難食到minjoo都未吞到

一定好難食

究竟有幾難食

清純一副我自己玩自己食既樣，好正

屌
彩燕好慘

清純係咁食wo

權F好好笑

其實呢D係糖定咩黎

5餅2魚緊？咁Q難食仲要一人一舊

應該係面粉類嘅嘢

韓國呢種餅我未食過好食既
食親都係甜到仆街

權F唔想食

寄比MINAMI

FEEL到好撚甜

松(音鬆)餅 韓國中秋會食嘅糕點 你當韓式月餅

彩燕仲記緊I AM果次仇

櫻花個舊咁大舊，食死人

WHYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

櫻比___

松餅其實都係韓式年糕一種 不過多數會係甜
韓國人好多節日會食唔同款嘅年糕

center呀

唔撚係下嘛

nako個舊真係

邊有咁小器，係機場仲幫膠真補粉

屌 大舊到

清純幾醒,食邊邊個D

sakura 比sakura

HI醬冇比娜B

食死清純

有毒啊
NAKO小心

nako: 你sin9我？

食死人

好似係到食泥膠咁

一開始抽ga

飲得貢茶，可能已經無左味覺

屌你佢比nako仲要好核突

彩櫻又放閃

邊個比邊個應該抽籤定左

彩櫻成日陰D陰D閃你兩野

無停過

特色嚟

真係膠真唔cue 日本個邊真係咩反應都畀唔到...

清純仲自己食緊玩緊

頂
舊野真係好樣衰

用刀切

大到要切

放閃可恥

左上角彩櫻想點先

其實我到依家都係唔撚識讀IZ*ONE
讀音好奇怪

清純趕收工

佢由開頭食到而家
究竟有幾餓

I Z ONE

彩燕好好呀, 專登聽日本妹講咩教佢講韓文

教hi韓文

清純:我只關心食同美波

soyou:

都係彩燕好人

佢哋唔係讀I莊咩

好似讀矮子皇

係
睇條春咩各有各

彩燕D笑聲

仲尷尬過hktbingo

CENTRE: NAKO

彩燕個頭又挨左過去!!!!

屌你老母,咪撚痴埋我HI醬到啦
真係睇完要洗眼

屌你
笑撚死我

柔b對肉髀

兩位唔好咁揚 收斂下好冇

i z one
讀I "之" one

終於完

唔係想FF CP，但佢兩個真係成日自己放閃

Ice One

eye屎one

睇佢地d衫全部Salewa
應該係拍攝休息就開下V

想叫曹b幫我fj

開咗陣熄咗，同格離位吹水好過

嘩 點忍呀

突然好想睇日本line著韓服

諗吓都想搞曹b

아이즈원, 신생 소속사 ‘오프더레코드’에 둥지 틀었다…프로미스나인과 한솥밥 [공식]
출처 : 한국일보 | 네이버 TV연예

管理Izone係新公司 Off the Record
同fromis_9同一間

即係唔係p社？

其實佢地開始練歌練舞未呢

唉屎溫

狗竹: 又要見到某人

之前食雪糕個日nako話上完課 (lesson)

即係stone啦

唔熟fromis_9
知唔知呢間RUN得好唔好?

屎眼：權f

入邊冇提p社

我估應該係stone 既再分司

千其唔好有啲咩vlive 亂入嘅情況
我會嘔

嘩嘩嘩

即係管理1係依間
但係train就係pledis?

所以同f9同一個情況

希望分開搞 唔好整到好似姐妹團咁

old news? pledis?

你預出道歌關p社事
Pristin 同白虎作歌咁
收多少少錢就係17作

應該唔會姐妹咁嘅款
本身風格已經近（我諗izone 都係清純路線㗎啦

17 作個d正咁多

嗰首閪歌

唔識起碼肯用身體語言交流 睇嗰人肯唔肯姐 你睇嘈婦

白虎自己作嘅都唔差
不過唉鬆handle唔到

如果搵Bumzu作屬於咩lv

其實彩燕日文好似真係幾好
上次相合傘單野其實係咪扮聽唔明玩櫻花
耍花槍

即係Pristin果隻

私底下
櫻：做咩扮唔明 你係咪有咗第二個

佢以前喺jyp應該有係咁咦學過
pd又學多少少
不過應該仲係初學lv

傲嬌逼櫻花話自己單戀
但一見面連人都貼埋上去

nako: 仆你個街

睇佢地兩個真係好甜

根本就愛到要生要死

咁大舊真係食死人

唔只Pristin

其實如果無左櫻花，
我都唔知原來彩燕可以咁嗲咁痴人
平時佢好似咩都自己搞掂，唔依賴人
感謝櫻花打開彩燕既隱藏屬性

傲嬌真係

真係隨身帶住

應該都係pd先開始認真學
我班女日本出道個陣日文係0 所以好難講jyp 有比佢哋學

諗起日本line成日飛黎飛去
彩燕根本無時間可以同佢地相處就...

佳恩：竹內美宥愛我

pd先開始認真學
日常練習=同櫻花傾計
望到佢依家既日文程度，
咁我諗佢同櫻花真係日傾夜傾

睇唔慣冇Bur曺既vlive

努力地打破語言障礙 方便拍拖

想問off record係咪stone music架

vlive我長期都望住左上角個4位

同f9同公司就係石頭㗎啦

如無意外 應該係石頭既子公司

好想快D出團綜

佢哋果然有經驗
會留意後面個cam

好少咁期待櫻奈仁個字幕組出cut片過……

cut埋彩燕就圓滿

學一種language 最快係溝條女

見到櫻就唔怕見唔到燕

見佢地啲vlive都係孖公仔咁

__係佢地隔離...

呢種反差萌好正

你睇下櫻花都未學到講韓文，
彩燕D日文就...
無喇無喇，彩燕已經救唔返

彩燕快D加入HKT啦

我開始懷疑究竟係櫻燕定彩櫻

今次個cam man都識玩，
知道大家想睇乜

新手留名 等summary算

好正呀

會唔會俾村重打死

偷食現場慘被撞破

究竟兩個縱火犯
櫻同娜榮邊個勁啲
櫻令彩燕愛到要生要死
做清純姦夫
娜榮搞到nako爭風呷醋
食吓食吓不知幾fat fat

櫻
娜榮

個後宮立立亂

咁就叫偷食 大把偷食現場啦

一個係瘋狂溝女
一個係瘋狂令到人落佢坑

兩樣野黎

因為彩燕噓櫻花示意要偷偷地食
點知全程俾人影住

覺得櫻而家過去韓國,個心都係會情人多過做野

好閃

如果喺西鐵自到有人笑到痴咗線勿相認

下個post名
李彩燕：宮脇咲良愛我

痴左線

不如下post你開

我實踩唔中1001
搵裴絲

非常同意
佢好似冇開過

點解每日咁多人行路仆街唔見你仆嘅

開過，但同人地撞左

咁唔計啦

我決定搵日要整理下彩櫻公費戀愛既證據

F9玩法即係咩玩法 不過挨鬆資源一定會多過F9

好似sad frog

好彩，今晚晤使比村重斬

你睇返前面啦
放閃放到

.

食自己

眼神死

佢應該真係好唔想食

對眼

終於有wifi了
其實我想問依個速度係咪真係好慢

藝娜：有樣野我要講，SAKURA姐姐換左眼鏡！！
然後全班恭喜櫻終於換左眼鏡
到底佢地有幾嫌棄佢之前果副

miho新片
係高宥真間公司up上去

+客套反應

去秋葉原咁啱見到有間舖賣生寫 即刻掃咗nako hitomi 尾哥嘅生寫

周街都係 格仔舖個d

大家今日六點記住睇banana cover gidle嘅新片同埋海允vilive啊

bananaact_newkid youtube channel

海允

點解香港無啲咁嘅舖 真係好多生寫 買到我好鬼開心(雖然都係得嗰兩三張)

圖

唔係公司account黎

新單？？

信和好似有啲舖有生寫賣

次次直播d時間都唔響屋企

佢地1點幾點開
好難會係屋企

今日彩元幾靚

彩元不嬲都靚

淨係用電話向佢告白咋

等收負皮啦你

我見佢寫好似係

秒速負皮

點解

其實金彩元有咩黑點??

毒絲冇告白既權利

搓左大半粒鐘整舊咁既野

我唔知 應該叫負皮嗰個出嚟解釋

又係有J絲

娜B
佢同膠真真好幾努力營造氣氛嗰類人

開始直路啦

(已斬)

出了 有啲真係好路人樣

究竟咩原因搞到氣氛咁僵

所以我咁愛佢地

我好似見到娜榮企唔穏

我都見到 個踭太高 企唔穩

依團好似係行性感?

星期五晚開始又係偽毒出曬街嘅時候

希望唔好，娜榮拖航母拖死

就算唔係性感
就咁睇個spec

如果係佢依隻舞個定位最好
（g)I-doe yuqi - 團內cutie sexy

中秋見真章

得1-2個 叫好樣啲

利申中秋屋企過

公司過

咁仆街啦
有啲好有mk妹feel

呵返

上緊堂

依家F9同IZONE同一間公司
___仲唔大撚晒

misa又去咗j腳

睇櫻花d片過中秋

逼緊地鐵

同埋格肋底

f9係師姐

慘係禾竹慘
又要對住____
點知___會唔會秋後算帳計返佢之前串佢背好歌詷

好似8個人？
得娜榮 同兩個叫Okay 其他好大獲

依家只可以希望會有高汁啲嘅加入如果唔係

計落狗竹大又大過__
F9又係IZONE前輩 無事嘅

___或成最大贏家

帶金鍍我同高宥辰入隊就差唔多

中秋要係娜B屋企過節

正名之後有啲唔順眼
4TUNE8

使左幾錢 有檔㩒機既1000 円抽幾張咁

韓飯唔係好知價
係咪多數咁上下價錢？

尾哥好平 值得掃

係 洗腳嘅話

又bin

依家___係國際第3名
擺明係石頭一姐
其他石頭女要小心了

海允VLIVE 仲有幾分鐘開始啦

spotify港區係咪永遠都唔會有BBQ

究竟幾反智嘅人先講得出依啲嘢
出道講到宜家

overhit cf 中字

劇場生寫正常係平啲

唱 see you again

搭錯線

merry chri

唱merry chiri

點解我覺得個畫質好似有啲....

post多次

we together

清唱都咁好聽

咁快走

個個都係得360p?

髪際線

係戀愛中春光滿面嘅樣

紫色頭

有新聞

唔走返唔到鄉下

挨鬆預定一線 F9成百線女團 到時柔b惡曬完全唔出奇 我柔b到時打曬骰搶曬啲野黎做都仲得

宮崎櫻

fromis_9

又V

膠真v

安宥真

正到

洗唔洗V得咁密

淨係得sakura

拉好左書包

Vvvv

好認真咁講膠野

btw新icon

膠真

睇黎隊內綜藝擔當會比我真做

sad frog

mc位

大直路啊

仲有娜B應該都會係

人呢

Nako件衫咩事

Nako唔係啦

禾櫻幾時出

下個標題邊個愛我

李佳恩

彩燕：宮脇咲良愛我

櫻燕